\begin{song}[remember-chords]{title={Pojdi z menoj v toplice},band={Mi2}}

	\setquotestyle{slovenian}

	\begin{intro*}
		_D _G _D _G _D _G _D _G
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Ne ne niko^{Hm}li se nisem kaj preveč seki^Gral \\
		kaj bo ju^{Em}tri ali pa dan po te^Gm. \\
		Šo^{Hm}la šla je kolikor toliko v re^Gdu \\
		denar pa tu^{Em}di ni bil glih proble^Gm. \\
		Na^{Hm}šel sem si v Sotelsem kuri^Grju \\
		fi^{Em}no službo za poletne dni^G, \\
		bi^{Hm}l sem bademajster na baze^Gnu, \\
		ču^{Em}val deco, da se ne utopi^G.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Po^Djdi z menoj v topli^Gce, bo^Dva lepa, bova fit^G. \\
		Ja^Dz bom dobil močne ro^Gke, ti^D pa malo manjšo rit^G.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Pri^*{} šla si s svojo staro ma^mo, {} \\
		re^vma jo je trgala v koste^h. {} \\
		Vsa^k dan si se hodila njo nama^kat, {} \\
		z me^noj pa pocartat se v noče^h. {} \\
		Bila^ je to ljubezen v topli^cah, {} \\
		sta^ra klop je škripala C^{}-mol. {} \\
		Re^kla si da me imaš ful r^ada, {} \\
		ja^z pa tebi, da te imam še bo^lj. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Po^jdi z menoj v topli^ce, bo^va lepa, bova fit^. {} \\
		Ja^z bom dobil močne ro^ke, ti^ pa malo manjšo rit^. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_{Hm} _G _{Em} _G _{Hm} _G _{Em} _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Te^den dni dopusta hitro mi^ne, {} \\
		socia^lna pa kaj več ne da^, {} \\
		pre^j ko bi se vtegnila nave^zati, {} \\
		si pospra^vila kufre in si šla^. {} \\
		Ja^* {}z še zmeraj čvajim na baze^nih, {} \\
		ča\chord{F}kam da poletje gre v jesen. {} \\
		Vča^sih se nasmehnem ko iz tera^se, {} \\
		se\chord{F} začuje zlajdrani refren. {}
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_D _G _D _G
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[4]
			Po^jdi z menoj v topli^ce, bo^va lepa, bova fit^. {} \\
			Ja^z bom dobil močne ro^ke, ti^ pa malo manjšo rit^. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
